消防員 你地唔係咁都忍下嘛？

啲狗唔當你地消防員係自己人
射tg落去消防車
你地唔係咁都幫佢地下嘛

如果消防咁都唔敢反抗去屌柒警犬嘅話
香港消防處索性under 警務處啦
香港消防員索性改名做香港警務救火員算啦
真係唔明
消防同救護嘅體能好過黑警咁多
入境同海關嘅整體學歷又好過班黑警
你地4個部門乜都優勝過班狗
又難考過班狗
而家你地好似做香港警察跟班咁
而家你地自己消防手足被人打柒啦
點啊
有冇乜想講啊

呢條片一定要煲大佢 日日提呢件事

又打你地伙計
唔係咁都忍下嘛？

以後取消消防處
消防員直接under 警務處
反正你地班消防佬都係警察跟班嚟姐
另外直接成立救護處
再大量招聘救護員
就可以舒緩救護人手不足問題

消防跪左好耐啦

消防工會唔出聲真係搵窿捐啦

高層姐
你睇人地散仔會幾威

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

反抗啦消防! 班狗當你地係兵啊 睇唔起你哋咋

員佐級警員》水炮車》政務司》警犬》消防車》救火警員（前稱消防員）

多咗個「警」字其實都算紮左職

救護員名都無